Projek ini adalah latihan untuk membuat toko online

Spesifikasi projek ini adalah :
-HTML, CSS, JS, PHP
-Boostrap4.5, jquery-3.5.1
-CodeIgniter
-Tamplate SB Admin

Dan Beberapa fitur di projek ini adalah :
-CRUD(Create, Read, Update, Delete)
-Upload gambar
-Login admin

Untuk yang pakai linux, taruh folder ini di /var/www/html , kemudian run di browser anda dengan url http://localhost/tokobuah/index.php/admin/login untuk Login Admin Email:jafran Password:ganteng

Terima kasih www.petanikode.com tutorialnya sangat terstruktur dan mudah dipahami untuk pemula.


